點解話手足變condom就係五毛就係鬼？

你為坐緊監/可能會坐監班人做緊乜？
食黃店？

聽審你有無聽
寫信你有無寫
Ig share story， 你仲有無share？
捐錢比著名機構，你仲有無捐？

場活動淡咗，個個都唔肯面對，但又唔肯做多步
之後有人講真話又話五毛又話分化

兒登仔真係惡過共產黨

遇咗比你地屌

預*

推到你班仆街睇到

問心，ig以前10個fd有7個post相關資訊
而家10個先有3,4個share

同意

入黎呀你班仆街